男朋友做ocamp組爸，係咪分得手？

到時應該會同啲組女玩埋啲淫賤game
就算唔玩淫賤game 都應該大把女姣 講真 有邊個玩ocamp純粹係為咗識朋友？
唔想佢玩 佢又話唔想做毒撚 話ocamp係點都要玩下
屌 但我真係好冇安全感 感覺係成班mk仔女圍威喂互flirt 玩埋啲on9 game又多身體接觸
到時一定冇事
大家點睇

分手啦 帽唔怕戴最緊要除得快
應該相信你男朋友會安份守己

聽太多組女獻身case bye

咁我應該點做

分手啦 人地做下組爸都唔得

識親做組爸組媽都會食仔食女就算冇食都會玩到勁close 自己諗

睇你男朋友做化㗎咋喎 如果佢唔怕煩會搵吓你交吓人 咁證明佢心中有你啦 如果無你嘅話 唔洗做組爸啦 求其搵條女正正哋妏姣哋上咗床啦

利申 我條仔玩ocamp比同組條女姣 之後搞到我同條仔散咗

邊有咁多淫賤game

年經
睇你頂唔頂得順就真

直接睇最尾個句就得了

👍🏻👍🏻

問心你覺得你男朋友靚唔靚仔
靚仔就實俾組女食

係！我就係唔想佢同異性玩到咁埋

有冇詳情

有冇我都唔會知

點樣頂唔頂得順法

唔靚仔 咁我是否可以放下心頭大石

唔講邊間u好難討論如果係cu之類就無事，poly/hsmc/city就

邊間u
中大既我肯定無咸濕野

話唔定係福音營呢

Poly

你自己都去做組爸咪公平囉

Ok

樓主你同d 咁ge 人一齊你都係差唔多底架啦，姣過第二條仔lor, 人以群分

我都有被盛情邀請做組媽
不過知我男朋友唔鍾意所以拒絕左幾次
其實都係睇佢覺得咩重要啲姐
可能佢覺得social係重要過你

我男朋友都會做組爸 仲要2個ocamp
不過一個係佢陪我玩既(soc)
另一個我陪番佢玩(engine major)

機會少d

gay

唔係囉 佢上到u之後個人變到好鍾意同人交際 以前只係毒撚一條

佢完全覺得social重要過我 好明顯

咁玩ocamp預咗啲遊戲唔淫賤都好 都會勁多身體接觸㗎啦 依到掂吓嗰度掂吓 再加埋條女啲甩眉弄眼 有幾難擦出火花

放心 一定冇事

好嚟好去啦，送兩三個套俾佢袋住，叫佢小心安全咪算囉

邊個玩ocamp會唔扑野架

求真實情況

搵我

諗起佢果陣仲有無想扯想扯既感覺先？

見過d couple拍住拖做組爸組媽

未見過有非單身組爸

佢玩3個

睇咩soc同個ocamp既scale
越大越危險

係 快分 個ex就係識左個組女 飛左我

你自己又做組爸囉

RIP

拍左幾耐拖？拍多過一年既話就分啦，趁仲後生

你發夢果陣就會有。除非你男朋友好靚仔條勁好撚大

今舖真係冇事

佢有好多 唔駛送

屌你 非gay

大O呀屌

年經

唉 真係好撚驚 不過有冇詳情分享下??

點解拍多過一年就分嘅？
利申 兩年

玩7手8腳個d，實有身體接觸架啦
之後又水game, 大家濕哂身咁之後，豆腐組爸實要攬住d組囡互相取暖架啦
你預左有呢d都Okay ge ，都仲有一讀cum被仔玩房 game嘅時間
組爸辛苦左成日，做組仔嘅實要慰勞下組爸架
雙手係被下互打你都唔知架啦
到沖涼個時，實會有房多，物資房呀咁，比組爸同oc 一齊沖架啦
到時情到濃時，含完再仆都得啦

或者我寧願係咁

下面條片好似有睇過 有條女的見到係毒撚就拿拿聲縮開 我男朋友雖然唔靚仔 但都正正常常見得下人

Fuk 陰

有啲女係唔睇樣

有啲女咩人都姣

去得ocamp唔係為識女唔通係識仔

帽事既

佢聲稱只係想識多啲人

返去溫書啦辣殺

Gay

Rip

組爸

你都可以做組爸，溝返d組仔

Ex果陣做組媽 完左ocamp分左手了

我成日都覺得玩得ocamp既女仔都唔簡單 都係姣到出汁

分啦
未見過組爸唔食女

分手吧 實綠

係咩 我唔係好覺

你幾信男朋友都好
班女點都信唔過

我男朋友去Ocamp我都想分手

識人係個女朋友叫條仔去做組爸

出得呢啲on9 post
同得青頭死毒撚先會開口埋口話全部女人都係雞一樣
樓主唔係識左個亂咁拍拖嘅mk男朋友就係一次拖都冇拍過又葡萄啲人可以玩ocamp做組爸嘅毒男

早走早著

死基佬

男朋友senior intake入U話玩ocamp

利申我未識佢前有玩過但我讀cu玩啲野好正路 佢入嗰間就難講

就算佢ocamp無做d對你唔住既事
完左ocamp既一大堆reu活動先難頂
好似得番果班人既存在咁

btw 同意上面個comment 唔係唔信男朋友 係唔信班女姐

我唔想班女姣鳩佢

係 會長期keep住見 見緊嗰陣做緊乜我又唔知

福音營 啲耶閪耶撚重仆街

組媽都黎兩q聯宣下感情先啦

睇邊間U啦

以我所知CU嘅Ocamp真係好正氣

如果係啲單性別多嘅系，更加安全

好似Nursing Engine咁，呢啲可以放心

BU 女校 女玩好放心 仔玩就

你都去做組爸
激下佢 睇下佢反應

我個ex就係我當年嘅組爸
結果隔年佢又做組爸食組女
所以而家變左我個ex

Black magin 成晚🙊🙊邊有淫game🌝🌝

Magic*

嗰時好放心俾個ex去ocamp 點知返嚟就分手

其實只要信男朋友就得啦，你男友係愛你嘅就算啲女除晒衫獻身你男友都唔會對你唔住
何況反正你係咪都唔知佢地會做乜，你不停諗住佢地會好close咪盞自己唔開心，不如信下你男友好過
介有宜家都係ocamp咋，遲啲出黎做野同啲女同事日見夜見又可能單獨食飯，邊有擔心得咁多
係一個ocamp你男友都會變心佢都唔係一個好男友啦

未去就已經唔信佢咁拍黎做咩 出左事先再講啦臭閪